媽的貢丸，臨放工過中秋先嚟收到大信封，翻埋下個月就要走人…

屌你老味，叫我點樣食燈籠玩月餅

傻仔
我今日開始就放假啦

我已變成施永青
有人同我講中秋節快樂 我會屌佢老母

好撚賤

係公司煲蠟

中秋節快樂

樓主值得

屌你老母！

收到信開心咗一秒以為係好野
點知咁撚樣玩野

中秋快樂

萬聖節快樂

邊行業公司？

中秋不快樂

重陽節快樂

無工一身輕

Btw 邊間

月尾派大信封正仆街

衰乜？

有冇人試過 身邊同事被人欺凌得好緊要？

邊行??

其實冇 突然炒

做咩行業...

到時可以請人食散水月餅，好環保

巴打same same今日last day

咁大反應你叫失業左兩個月既人情何以堪

唔貼錢叫你即走

咩行業

邊一行

完contract唔續？邊行

哦我記得呢單!
唉巴打唔好灰心啦，我個fd早排辭職轉工，都in得成，ok嘅

睇字都覺得仆街

咩行業又唔講

你唔係準備走啦咩

Last day 同公司trick or treat囉

清明上山拜你

冇join保就業?

炒你仲要一個月通知期，乜撚野公司咁on9，要炒就即賠即走啦

你叫佢返埋佢啦嗰個月

算! 你係咪contract完唔續？

炒就即炒啦仲要幫埋佢一個月咁小家

走之前記得去HR插9個老屎忽先走

唔係

不過呢啲公司都係不宜久留
loreal都有版你睇，
玩完辦公室政治，
得番八婆劣幣會留，
正常人類都會走，由佢地塘水滾塘魚好過

樓主唔好放棄
我都試過

梗係啦，一早搵工，只係估唔到中秋收信

快啲搵下一份工或者諗下有無咩新發展

通常有啲人都係走頭無路先發達

中秋節快樂 啱啱又出糧 買支香檳先

知道架喇，多謝，連登有愛

恭喜👏🏼👏🏼

我要攬炒

我最近都同你差唔多情況, 都係一路計劃搵工但未send cv, 因為我做左成9個月都覺得自己係新同事,又唔熟呢間垃圾既準則, 一路都想走, 直至最近真係個臨界點就爆有裸辭既心態佢就出手郁我先

知道個消息後我反而個人放開左, 因為本身都想走

追完post 你sr而家點

下星期一準時d

冇 都做緊 但每日變透明人 全dept既人因為驚捲入戰爭而唔會同佢講野

同一份工？
你senior而家點?

唉
如果無第三者介入應該唔會有變化
我諗佢都應該搵緊後路

橙

媽的貢丸係媽的講完

Congratulations

坐月 帶部電腦返公司打機

都係搵工好D

最最最起碼 你可以賺埋兩日紅日...唉

唔係有多一個月糧?
可以比你買多幾盒月餅

點相認
呢啲都幾平常下

係咪你開完post 所以炒你

唔係啦，似係我senior唔得勢

咁你夠膽開名未？

巴打中秋節快樂

咩事

講到咁嚴重，但又唔敢開名屌

派大信封仲散水餅，你屋企開善堂架？

雖然好仆街 但我笑左

都話左炒你咖啦，問你有冇update你話冇都覺得奇怪，原來比人炒個人係你

咁多巴打讓個老母出嚟俾樓主屌

樓主做咗幾耐?炒人賠錢多過你辭職嘅

一個月通知就乜都冇

除非佢做好耐先有長期服務金。

一次過炒好多人定得你一個先
依加啲經濟咁可能係間公司問題

好撚小家，玩一個月通知！

日撚日喺公司放負能量，玩鳩佢啦！

可以改名 唔駛保就業

邊一行 ?????

笑死

搵林鄭算帳

炒人仲要你留一個月 呢間公司好野

選擇性咁派/請食飯
我諗可以請幫過自己嘅人食嘅

好慘

你Senior其實係男定女
佢仲係度做緊？

係，全公司都老女人

遲早攞汽油罐番去一獲熟

痴撚線公司

咁交名一定係交樓主
樓主咁on9

明晒啦仲問

MPF 都沖走晒啦

霸氣啲補返通知金即走

窮撚版施永青

可以移民啦

變燒文件

BTW
中秋節快樂

咩原因俾人咁針對

Hr冇權炒人啦

我都好驚

chok 到新野

巴打係即炒？ 當拎多一個月人工享受下

屌我盲左sor

10月31日⋯

咁都比人炒, 你公司HR成日上連登?

原來係你

咁仆街既！此處不留人，自有留人處。

好衰咁講 contract end 前兩個月好問下續唔續你

咩公司? 咩行業先?

日日返去坐 咩都唔做得唔得

重傷整親SL一個月拎盡佢

份工好開心咩，咪撚返啦

樓主加油

媽的貢丸！！太過分！

反正都想走啦
諗下點拎埋ref letter 果d 仲好

有年中秋都收大信封但入面係月餅券黎

分享小小等大家學下野

就係將件事放上枱 cc 晒大粒野 咁炒我就一定 但條仆街都留唔耐

佢應該難啲
佢自己senior 都自身難保
對方就有上級撐
你呢招啱樓主senior 做唔係樓主做

啱
我都後悔我係細公司做FM個陣冇將件事搞大
俾個HR HEAD用佢個權力兜過老闆黎炒我

過左去就算啦

咩事炒咗 有無得講下原因？

又見燃狗巴
燃狗巴中秋快樂

呢啲仆街老細應該要比人屌撚死

好sad.

兩個已封鎖嘅硬膠會員自己圍威喂